出車牌一問

有冇ching 會等到自己想要嘅英文字母車牌輪到出黎先差唔多去買車? 😂
例如宜家去到XE 1234
我想要XX 1234嗰陣先去買車

Sorry for 1999

而家仲邊有XX比你
香港開埠撚/有錢撚先會手持XX牌

XX係幾十年前派嘅牌, 如果有淨嘅唔洗等, 而家就可以勾出嚟拍賣, 不過要成交價應該高到癲

另外其實隨時都可以俾錢去運吉署抽過個新車牌號碼...

咁你都等左好多年

咁XW 之後會唔會派到XX ?